[金童] Renato Sanches voted Bayern player of the month

Once considered a failed transfer experiment, 21-year-old Renato Sanches has been voted Bayern Munich’s best player through the month of September.

The Portuguese youngster was recently rewarded for his hard work and determination. He was voted Bayern Munich’s September Player of the Month. He beat out the likes of James Rodriguez, Arjen Robben and Manuel Neuer to the award.

拜仁咩事